是我敏感 誤會戀愛降臨

我要留番啲尊嚴比自己
由今日開始 唔再手賤主動搵你

渣ga

我也許孤獨到熄滅了燈
覺得彼此抱得更親
戀愛妄想症 錯覺仍是吸引

好

加油啦，今個唔得就揾下個，一定揾到兩情相悅嘅人。

好想隱藏埋你既ig story
但我仲係落唔到手...

女：我要份早餐a 呀
我唔食d 餐嫁

你也許疏離都不能再疏
我竟多心想太多

是我敏感 誤會戀愛降臨

唉屌 你究竟諗緊乜架

決定Hide埋

不要說了

Hide啦

原本佢wts 可以膠下佢最後上線時間
依家佢hide埋 冇得睇

Hide左喇 希望佢係我世界入面慢慢消失

冇得睇可能係一件好事呢
等自己唔好心掛掛

聽日起身會好空虛

唉完全明白
有時真係覺得自己好犯賤

真係好空虛
Lock screen再無佢嘅notification
哈。

好似所有野都無晒咁

Same here 怪自己太易動情

連佢個whatsapp名都改埋叫做 留番啲尊嚴比自己
警惕自己唔好再搵佢

發生咩事呢

仲以為自己開post

佢藍剔我同blk左我睇佢ig story

冇藉口繼續搵佢啦

其實hide咗story都睇到
story嗰欄拉到去最右可以unmute

不停手賤 起身不停諗住佢stalk佢social media+1
但會忍住唔搵

Time to stop

一堆虛構溫馨

搵咗就嚟40年, 都搵唔到

成日都係我主動搵佢
佢隔半日先覆我 傾左幾日又斷左 我又做主動個個
我真係攰喇 覺得其實人地根本都唔重視我
自己仲要好犯賤好厚面皮咁主動開話題搵藉口whatsapp佢

咁你覺得你地有無曖昧過？ 定佢一直都係咁唔會主動搵你？

一開始識個陣同佢whatsapp
大家都傾得好開心 有單獨出過幾次街
但係大家grad左之後慢慢少左傾計
佢又hea覆左好多

每次諗 唉放棄啦 個陣
出街個感覺又會唔同
例如上次出街我話好凍
佢就除左件外套cum係我膊頭到
雖然係好小事 但我都會心動架明唔明

我明架 我真係明架

唉 人總係犯賤 我都想放低佢

我俾對象藍剔hea覆左一排
本身好灰心打算收皮，已經開始壓抑住自己唔妳搵佢
點知佢有屋企人突然過身，日日搵我講唔開心，又令我覺得有機會
不過我知，當佢唔開心完就唔會再搵我

冇錯 次次都好似坐過山車咁
我攰喇 坐夠喇 係時候落車喇

搵佢都驚佢覺得我煩

哇屌 同我一撚樣

Block左snapchat，驚多手開地圖睇佢係邊 ，連whatsapp郁mute+封存

都

今日仲要咁唔好彩，食飯同佢同一間餐廳，見到佢同第二個男仔食飯

wa diu 唔知以為自己開左post

呢首真係好撚正 衛蘭最正既歌

從來沒有情人會行近 日落黃昏
衛蘭

連做朋友其實都覺得唔夾又點做情人呢
對唔住雖然唔知你心裏面點諗好
普通朋友又好
知我暗戀你又好
係時間告一段落喇

已經忍手兩日 繼續努力

唔再睇你last seen
我放手啦屌你老味

咁仲save唔save佢電話好

同我果d1撚樣，個個都斬哂佢，淨係join group就岩哂

不拖手的愛人 最後最多
等火花都過期 到教堂內祝賀

到底可以點做

多麼想以眼淚換來同情

生日快樂 快啲一齊move on喇巴打

我是個替身 有沒有更加低等
不管掌心血崩 腥羶中寄生
接受慾望淪陷
我是個祭品 兌換我的安多酚半克
根本只想發生 偷一點快感
有憾事便無憾 繼續餘生

好難捉摸你呀

四日喇

勁loop呢首歌叫自己放手

我都係咁:(
比個女仔Hurt左三次
我尋日又手賤走去搵佢
呢種感覺好難受呀:(

對自己好啲 停手啦巴打

Snapchat 漏斗緊但我決定唔再send野比你啦

我知要停手呀。。
但係我真係好難得搵到個女仔咁夾:(

我都好難得搵到個夾既男仔
但係可惜 人地冇興趣就冇興趣
我都控制唔到佢 唯有慢慢放手唔好再對佢上心

開始不讀不回
睇黎又無啦
唉

好難:(..

聽日就第十日喇

點解 唔怪得我send咩俾你都已讀我